屌奶星坐我前面條女件鬆弛熊衫著到勁能鬆，好似著左張被去考試咁

吹？唔係比你個毒撚睇

咁有冇見到對鬆弛波？

坐佢後面，睇唔到
想咸。。。

個西鬆唔鬆